警方：警隊不需要解放軍

在警方記者會上，有外國傳媒要求警方回應，是否有解放軍混入警隊。新界北總區指揮官郭蔭庸表示，有關說法絕對不是事實，警隊有能力處理現時的情況，不需要也沒有發生解放軍混入警隊的事件。

驚人搶左佢份工

因為摺被軍嚟咗香港就變咗中國香港警察

你之前都係咁講㗎啦，冇耐又叫林鄭緊急法，未即係頂唔順囉柒頭，香港人太善良未開始伏你咋

香港人咁配合, 唔駛解放軍啦

香港不需要警隊

唔通要幫拖又大大聲講咩，明既

信你一成 阿sir

咁武警同公安呢

要既 黎啦 聽話啦

解放軍出唔出，唔到你班狗話事…你只係其中一隻棋子

唔係你需唔需要...係中共覺得你需唔需要
你搞清楚自己咩身份地位未呀

【重要】析中華與中共的密切關係 一定要睇

大陸武警嘛

有武警同公安就夠啦, 洗撚解放軍咩ON9
用火箭炮打昆蟲?

肯撚定自己都唔想出解放軍啦 班狗咁撚要面所以咁強硬對大家

支國人好玻璃心

幫佢文宣下

貼去光頭尾博度

冇老解，不過有武警

驚要跟佢地既人工

反正都係打人玩虐待 玩酷刑 班解放賊都做慣架喇
仲駛撚你班狗咩 人工仲要高人地幾倍

其實班popo打得咁狼 開埋真槍
都係唔想衰俾班武警畜龍睇
廿七軍當年都有傳同廿八軍駁火
更何況香港警賊同支那公安

$600個月平靚正

同志們點解釋？

因為警隊就是解放軍！

唔好爭飯食

一定又收埋左d野係後面

歡迎解放軍 解散警隊
我地可以番屋企了

雖然係狗
但香港是但一隊速龍小隊都打得贏解放軍最勁個師

武警公安就咪提啦，小丑

不需要？
口𥚃說不
行動欲很誠實

正想問

解放軍係暗中幫手插贓嫁禍

武警呢？公安呢？

解放軍做野唔駛你教

因為你地已經係

混入去嘅係武警
唔係解放軍
兩個體系嚟

解放軍都唔需要你地

春袋

秘密驚察

警隊有能力處理現時的情況，不需要也沒有發生解放軍混入警隊的事件。
即係真係三萬幾武警混入黑警啦 終於肯認了

有武警就夠啦
唔洗解放軍

武警還武警呀 老解還老解

熱烈歡迎老解

佢地口講既全部都係反話
點會唔知大量直降做佢地阿頭
習近平果句"這是正式錄用的警察嗎" 好快就到
佢地做唔做都已經比人換緊血佢地唔知

全港市民喜迎老解

香港市民需要解放軍

解放軍平咁多
做咩要你地

因為已經有公安係警隊

彈出彈入一時一樣

出咗啦 on9

可能香港警察好打過老解

人工應該睇齊

講完都冇人信

你地用緊啦已經

黑警專捉女仔 比啲老解出嚟咁啲黑警點出火

老解平靚正
香港公安

佢份工， 公安都做到啦， 洗撚咁高人工

老老柒柒 解放軍分分鐘仲克制過班仆街黑警

講到出唔出解放軍由佢地話事

呢一刻寧願要老解黎啦 仆街狗

咁大口氣嘅

事實
班狗熄左交通燈都冇事發生

留意返
警察講野不嬲都係調返轉
有=冇
冇=有

阿sir做野唔洗解放軍教

Popo睇唔起解放軍？

突破盲腸

老解需要你

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

見到south park 咁大回響，就發現文宣最緊要易入口，好似 Joan Cornella咁，將每人發生既事記錄落黎，大家睇幾秒就明曬，而且又容易翻譯做唔同語言。而且漫畫容易引人追睇，易入屋又易收藏

已經係手足可以幫手畫畫，如果連登仔一齊諗橋，其實一日兩三篇絕對唔難，又可以支援國際戰線，又可以吸引多d人睇！

大家可以幫手諗埋角色設定：

連豬： 深黃勇武派

連狗： 和理非

腦魔： 記者？

其實一開始可以畫d易入口d, 好似老夫子咁深入淺出容易吸引d深黃淺藍 （深黃跟本唔洗睇佢都明），又容易translate做其他語言，例如：

1.為所欲為Tee ( 講腦魔教連狗著為所欲為tee，然後比連豬整蠱

2. 連豬病都冇得帶口罩，變咗豬流感

3.或者用連豬連狗將一d好人好事，黃絲小店分享比大家，例如全民幫黃店清潔同say sorry（或者講下咩店唔幫襯得）

有手足已經幫緊手

大家幫手推！

因為已經滲入左

緊係啦 出左你地仲邊有ot呃啊

解放軍:後果自負

因為黑警就是解放軍

其實解放軍接管反而先可以清算黑警

大家都係恐怖分子 仲要分咩你我 真係笑話

OT到瞓覺都冇時間
張床冇人用，要解放軍做乜

你地咪解放軍囉
支那狗

其實如果解放軍真係出動，美軍係咪有籍口插入？

但需要武警

分下莊閒啦你話唔要就唔要啊

我需要喎

驚方需要振中！
振中返黎呀

不需要警隊

喂！condom 仔，比人利用緊咋你哋，以為自己好撚威，你哋阿振中 sir 想搞到笠笠亂，拍拍蘿柚走喇 ，你哋只係港共政府嘅一隻棋咋。？！

記唔記得潘生潘太，佢哋搵民賤聯同政府幫，政府話一定會幫佢哋討回公道，最後呢？當完佢哋踏腳石，用完無用就扔走，你哋都差唔多咋，C.O.N.D.O.M. 亻子

你咪睇小解放軍 人地摺被宇宙第一

快變condom了

快啲出兵攞返個解放軍營啦
全港都會即刻轉呔支持警隊

笑話

聽講國安已介入，大家返屋企小心

因為現在做乜都得，無法無天。

你唔需要 我需要呀 屌你老母
攬炒啦死仆街

快D 出解放軍, 即爆機
大家返屋企訓

口一定話唔使架
實際上咪又係混晒

垃圾警察，看不起咱們解放軍？

香港人：香港唔需要警隊

全部韓國仔(防暴狗)都已經係大陸厘.

因為有武警

解放軍冇混入，係一早聘請左。

大家唔好咁得意忘形住
佢咁講係因為解放軍已經係警隊 佢先會咁樣此地無銀講唔要解放軍 證明佢好驚大家揭穿有解放軍扮狗

混入解放軍唔通又話你知咩!

唔係呱 班差佬頂唔順架啦wo 真係唔出？

要既要既

不需要？即係唔尊重佢哋，黑警今次仆街啦

中共根本覺得黑警無撚用。比老解嚟到，你哋食得屎啦，工都無埋呀。到時睇下你哋做得咩同有無人夠膽請。

因為黑警分分鐘暴力過解放軍

拿，解放軍還解放軍，武警還武警。兩樣野黎，分番清楚

但有武警

因為已經係under PLA

但已經conmect咗公安

有武警嘛

其實連登點解無人講中共權鬥
POPO屬江派
老解已經比習維尼收編左
老解出就係奪POPO權
不過就會變左攬炒
習維尼收返嘅只係香港個殼
收唔返老江D錢返去救命
所以先一直唔出老解
而老江都知所以POPO先咁猖狂

十幾區起義，每區都可以有幾百防暴同速龍，重要日日24小時都有，全部未來戰士黎架？唔駛食飯瞓覺休息，咪當人弱智啦

警隊=解放軍

城管最撚惡同依家啲黑警風格一撚樣

即係佢想解散軍隊？

班狗連支共都開始唔放在眼內 最後邊邊嬴班狗都係會輸得最慘既一班

否認即係確認

警隊就係解放軍

大支野過中共

信你一成雙目失明

因為警隊已經有晒解放軍係入面

不需要解放軍
但需要公安同武警
明白曬！

攬炒

阿蛇 換轉你賺外快 會唔會申報返PT？

嘩 咁串啲解放軍
俾我唔忍啦

老實講香港警狗勁過大陸果班

G持

個準則應該係等所有軍火用哂都收拾唔到個殘局先要借解放軍睇黎仲有一大段距離

oh no, PLA angry now

有時真係唔知記者唔識問 定唔敢問：
點解唔直接問：「有冇聘請內地人、或非警察訓練學校畢業的人來參與踏浪者行動」

We don't need police.
Hong Kong needs stronger and healthier families, communities, businesses, because these are what prevents violence, crime and totalitarianism.

吊，公安武警已經混入左黑警部隊，當然唔洗解放軍

睇黎警察好驚變condom

係咪覺得解放軍比較廢

只係有公安武警混入姐 出解放軍目標就係班癲狗啦

真係冇乜需要，你哋就快俾人放棄，阿爺都唔會嘥人力物力幫棄子

直接取代香港驚隊啦反正你班狗咁支持政府 大灣區
求仁得仁

香港示威者咁廢 真係唔洗

公安平咁多
解散警隊 請公安好過啦

唔好啊
我地搞得掂㗎
真係唔洗落嚟
求下你咪取代我地啊

黑警最好打

解放軍需要警隊

死黑警解散啦屌你老母

已經溝埋左一齊啦
無分你我

大灣區跪求警隊註守

屌你老母，冇解放軍介
要記得係中共嘅制度裡面解放軍同埋武警係兩樣耶
呢啲狗官學晒大陸語言偽術，唔信得過嘅！！！

黎左就要警狗幫手摺被

因為公安拎左***身份證。。。。
經正當途徑考入警隊。。。

唔存在”混入”警隊

驚隊公然宣布獨立

你老母西 一早混入左啦

but有武警呀嗎
屌係人都知la

你邊個呀 依家輪到你話事咩

扮咩燃野丫 講句咁既野 就等人覺得無借武警同公安 挑

如果下一秒新加坡出兵 攻打香港

驚隊依句野就等同獨立宣言

阻搵食 解放軍都打埋

信你，正白痴

有片影曬 著曬軍裝响狗屋都冇話
你當香港人同你班狗一樣蠢？
On99

驚變condom被清算

希望外國傳媒留一手，有晒證據，之後公開出黎證明佢地講大話

出武警都叫出左軍隊

中共八一軍有五大隊

頭四隊對外
海 陸 空 火箭四軍

第五隊就係對內部隊
武警

咁講普通話果堆垃圾咩黎 屌你老母

解放軍冇混入警隊
佢地只係響警察旁邊冒警

唔撚洗香港警察呀 屌你老母

兄弟 這邊

可能差佬打得仲狼
所以唔洗老解

因為嗰班係武警

一邊人工5位數，一邊人工4位數，唔知撈埋兩堆人會點呢

我記得之前有人睇過香港法律
警務處處長可以請臨時警員 佢簽名就得

吊，係都有無問武警，公安？ 呢d有可能受過人群管制，易d融合⋯

D 鬼佬可能唔識解放軍，武警，公安既分別

攞曬啲編號出黎咪知有冇解放軍

信你一成都死 一定混撚左武警

解放軍落嚟都係對付你班狗咋

果啲是公安
唔係解放軍
正狗玩文字藝術

但需要武警？

驚冇得呃OT錢咋嘛扮撚晒蟹

因為你已經係解放軍

係咪弱智 冇解放軍起到鎮住 你死lun左la

幫推plz
[極緊急！！］[行動PO] !!我地跟足政府劇本!!

出左正契弟

因為已經入左好多

香港人不需要警隊

功高蓋主
地方主義
開始失控喇

係全體美軍，我信

班狗真係唔知咩叫功高蓋主

清算就一定㗎啦，爭在係中共定我哋㗎姐

你地咪解放軍黎囉

但人地至少叻摺被喎...狗狗需要老解架

呀sir摺被唔駛你教！

夠話同黑社會冇關係

因此你們就是了

武警=/=解放軍

叫特務警察 佢地唔當解放軍的

咪玩啦 呀蛇
有幾多武警公安已經滲入香港黑警呀
同志們 點解你係香港警察 但唔識講廣東話嘅

無解放軍係正常，因為解放軍就算係大陸都唔係負責做反恐防暴維穩工作
正常黎講，落黎香港嘅應該係武警，一來佢地嘅性質同速龍差唔多，二來武警人工平過同級老解

新增咗幾個職業！人人有工開！
【突破革命樽頸攻略2.0】和理勇加到21個職業，人人有工開！

因為已經係解放軍

借殼上市

佢無話無武警同大陸西

因為解放軍已混入

［圍觀師第一次出動］今晚去黨鐵站 （文宣好機會）

狗隊最威 係最強既軍隊

鄧炳強已經安排支那武警入速龍，捉到示威者，男的殺(被自殺，例如靜音跳樓)，女的被性侵(事後被掉落海)。

警隊不需要解放軍

但需要武警

64都冇死人啦

怕無工開呀？

警隊就是解放軍

武警真係等於解放軍

出文宣大力宣傳對比警察同公安同解放軍人工
分化佢地

唔係搞唔掂呀？

班狗衰撚過解放軍 偷偷摸摸殺人棄屍

十幾廿倍以上

佢太低級唔會知

俾人黑吃黑就好笑

港共春袋係金融體系
繼續㩒atm make noise 各大傳媒淡化處理呢d事 其實幫緊港共維穩
銀行call loan 引發支爆 中共到時就會投降

已經比人搶左啦

自卑心作祟玻璃心

武警不是解放軍

因為已經有公安同埋武警啦

出老解之日，即黑警被清算之時

so9sad

佢地高人工咁多，梗係驚失業啦

係,正想講

侮辱支那狗
你老細日奶夜奶，依家比你搞彎哂啦

食屎啦死黑警

廢閪popo返去練下摺被先再返黎啦

出啦 人工平一半

炒晒班狗 攬炒啦

而家要你同意咩
777話出就出得架啦

政變啦廢西狗

因為已有武警

只要警務署長批准
可以隨時任命任何人（包括大陸武警、公安）做香港警察
所以呢班大家話嘅武警的確係香港警察
明未？
呢家就係玩緊呢樣野